建議下一波，任何返支那奶支那屎眼嘅垃圾偽人都抵制封殺

係時候再發起呢個運動
我們的堅持，就是只接受“忠港藝人”
重申一次“忠港藝人”定義
1.正宗香港本土出生
2.只拍本土電影電視
3.只唱香港話歌曲
4.力撐香港有真民主,真普選,如果支持香港有自冶甚至獨立則更佳
5.永遠抵制一切支那宣傳活動,堅決不上支那進行一切公開活動(包括拍片開show出席活動甚至唱蝗語歌，一句都唔得)
6.抵制一切支那宣傳產品(包括微博QQ微信等...)
以上缺一不可,只要任何一項不符合,即可視為港奸賣港賊，我們必定予以永久杯葛

香港藝人,必須固守香港，以香港為家，拒絕一切支那利誘

另:以上第4至6條款適用範圍不限於本地藝人，也適用於海外藝人以至ACG作品

請支持“全面抵制北上偽人”專頁

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款俾民調歡迎分享

香港本土出生唔一定為香港好

只係其中一個要求

最重要係4-6項要求

整治咗連登個愛回家post先講

想知有邊個符合以上條件？等我撐下先

投訴

on9 仲開新戰線 ? 嫌依家未夠失焦 ?

雨傘革命時已經一直推行

只會幫佢地做宣傳, 返得大陸都唔會介意香港咁細個巿場. 反而幫佢地營造愛國形象.
可以私下自己做, 但就唔好開名咁做啦

但正向宣傳就唔反對, 例如: 柏豪, MMC

停啦屌你老母

可唔可以唔好prioritize咗呢件事先？
有好多等緊我地去做

冇話一定立即做